[又死2隻]湖北兄弟爛醉跌倒 被當獵物開槍雙亡

中國湖北近日發生打獵物誤擊事件，2男跌入草叢被當獵物擊斃。
新華社記者今天從警局獲悉，上周四晚間9時30分，大同鎮葛山村村民周姓三兄弟途徑獅子鎮東山村路段時，一人飲酒後站立不穩滑入山溝，其他兩人為拉他一同滑進溝內草叢。
三人向上爬過程中，守候在附近的獵人左男、汪男等人，見草叢中有激烈動靜，誤以為是獵物。左男持單管獵槍向搖晃草叢開槍，結果擊中2人死亡。
目前獵人左男、汪男被依法刑事拘留。（大陸中心／綜合外電報導）

冇認錯，禽獸